{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_086976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6943623'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-10-08",
        "domain": "음식점",
        "title": "아이도 잘 먹는 백종원 부추전 만들기"
    },
    "text": "子供もよく食べるペク·ジョンウォンニラチヂミ作り\\n\n体に良くて味も良いニラチヂミです。 今回はいつも作って食べていた方式ではなく、ペク·ジョンウォンさんのレシピを真似してみました。 その結果、サクして香ばしいニラチヂミが本当に美味しくできました。 , 調理時間:15分以内、材料:ニラ、ニンジン、チヂミ粉、天ぷら粉、水、干しエビ、食用油、青陽唐辛子、カタクチイワシの魚醤 、レシピ:まず干しエビを05カップ(一握り)用意して水にふやかします 子供と一緒に食べる方は水にふやかしてハサミで切ってください ニラをこんなに大きく一握り持ったら200gくらいになりますね。水を受けて洗って流水でもきれいに洗います ニラとにんじんを食べやすい大きさに切ってボウルに入れます チヂミ粉と天ぷら粉を一緒に入れ、同量で水も注ぎます そろそろ混ぜるとこういう生地が作られます 小麦粉がほとんどないですよね ニラの香りがいっぱいするニラチヂミです。 ここにふやかしておいたのはエビを入れます 子供も一緒に食べるので 僕はハサミで切ってあげました 混ぜてフライパンで焼いてください 食用油を入れて生地を大さじ1杯入れて広く焼いてください 両方をまんべんなく焼いておいしくもぐ食べれば完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニラチヂミのレシピは誰のですか？",
            "answer": "このニラチヂミのレシピはペク·ジョンウォンさんのです。"
        },
        {
            "question": "ニラチヂミを作るのにかかる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ニラチヂミを作るのには15分以内かかります。"
        },
        {
            "question": "ニラチヂミの材料は何ですか？",
            "answer": "ニラチヂミの材料はニラ、ニンジン、チヂミ粉、天ぷら粉、水、干しエビ、食用油、青陽唐辛子、カタクチイワシの魚醤です。"
        },
        {
            "question": "干しエビをふやかすために必要な量は？",
            "answer": "干しエビをふやかすために必要な量は05カップ(一握り)です。"
        },
        {
            "question": "ニラチヂミの生地には小麦粉は入っていますか？",
            "answer": "ニラチヂミの生地にはほとんど小麦粉は入っていません。"
        },
        {
            "question": "ニラチヂミを焼く際に使用する油は何ですか？",
            "answer": "ニラチヂミを焼く際に使用する油は食用油です。"
        },
        {
            "question": "ニラチヂミを焼く際の生地の分量はどれくらいですか？",
            "answer": "ニラチヂミを焼く際の生地の分量は大さじ1杯です。"
        },
        {
            "question": "ニラチヂミを焼く際にどのように焼けばいいですか？",
            "answer": "ニラチヂミを焼く際には生地を広くし、両面をまんべんなく焼いてください。"
        },
        {
            "question": "ニラチヂミは子供にも人気ですか？",
            "answer": "はい、ニラチヂミは子供にもよく食べられる料理です。"
        },
        {
            "question": "ニラチヂミにはどんな味がありますか？",
            "answer": "ニラチヂミはサクサクして香ばしい味があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 360
    }
}